點解要727唔係728

好多人仲係6天工作天，如果想12點就開波，一定有一班番工黎唔到。

仲有之前都係星期日先總動員遊行，好多和理非都慣左星期日先出黎。

728會唔會係更好既選擇

推

我冇野講

唔好兇我

我要見律師

星期六有咩事可以同佢鬥過夜 鬥到星期日

你同我老豆講既野一模一樣 佢話728 佢就出

因為728第二日要返工?

咁如果唔駛過夜 728有咩搞

大家都呼籲星期六晚上一定要徹
我都想知如果唔留夜既話 仲有無需要星期六搞？除非想連搞兩日？